# test-task-veeam
Программа, осуществляющая копирование файлов в соответствии с конфигурационным файлом. Конфигурационный файл должен иметь формат xml. Для каждого файла в конфигурационном файле должно быть указано его имя, исходный путь и путь, по которому файл требуется скопировать.
